胡師傅，摸下lin

胡師傅，摸下lin , 胡師傅，戚下袋
如果你，能做到，
六舊腹肌你變得到

三字經？

韻律泳

死臭閪